求救: 前晚 係機場 有無巴絲執到 部相機？

前晚十一點左右高雄，國泰港龍機 翻香港，漏咗部A7 3係機，入面d相 好多回憶，有無巴絲執到

香港咁既環境咁開心去咗旅行就唔好講出黎啦 應該無人會啋你

我執到
2點半黎維園搵我比返你

我都執到
2.30過嚟維園我俾返你
喺維園公園等

去緊la已經